「港人優先」澳門個邊要有澳門身分證先可以買，林奠幾撚時肯做。

屌你老母，成個東涌都係支那人大量經港珠澳大橋入境 講普通話人士 到藥房搶購物資。

港人優先呀仆街。

個頭話打上國務院買大陸口罩，呢頭大陸人衝落香港買。你班尻官，食屎啦。

推

港人優先

實名買口罩

唔撚益大陸

香港人係香港最底層

絕症+傳染性高
你放大陸人落黎醫做乜鳩
完全無醫嘅價值
八宗你隔離左唔醫就死八個
醫嘅話點只死八個呀dllm

疫症爆發一定係隔離佢地再燒死佢地
由古到今都係燒村控制疫情架啦

封關呀 屌你老母

屌

元朗200人在元朗廣場排隊

打比國務院？
Who the fuck you are

成班尻官訓覺未

定係IQ只有60

一面放人落來播毒

一面等港人買唔到

D藍絲咁撚信政府,就咪撚買啦

屌佢老母,仆街特衰政府

林奠係咪玩緊模擬市民
唔當香港人係人

加多句，一定要香港永久性居民

啲支那豬嚟讀書同做野全部都有「香港居民」身份證架

同意

罷工

香港班醫護仲唔罷工只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港，間接促成社區爆發，害死更多人，包括你自己在內

你地係咪想犧牲自己條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

香港不嬲都係大陸人優先
本土香港人只係二等公民

揸住香港身分證要收炒價補貼大陸香港人太有錢

要做埋場戲先，扮好辛苦出力請求中共，中共又好蝗恩浩蕩，你班友就死至攞少少出嚟

要光復啦